香港人怎麼不想想，內地人把香港區旗丟海裡的時候還能不能保持理性

一諗到抽氣扇比人掟落海真係嬲到仆街

請你食飯tim la

掉囉，最好掉埋林鄭落海

老實講，真係冇咩所謂

屙屎落支旗度都冇感覺

紅底嗰幅？IDFC

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

尊嚴唔係由支旗去決定

快點掟，不掟死全家生生世世投胎做中國人

快啲掟，污染個海之後比環保撚禁咗支旗佢

請掉 香港人對垃圾政府是沒有感覺

唔掉正契弟

我會喊 開心到喊

丟!快啲丟!唔丟死全家

用國旗抆屎
係對我個屎忽既侮辱

傻西⋯
掉入你個西度都得啦

想左啦

睇黎真係有好大既代溝，唔好話理唔理性，直頭係冇人care

點解會唔理性

想睇掉呀

我助威添屌你

隨便

想掉好耐，唔該哂

老實講就算你屙屎上去我都冇咩感覺

Wfc

我支持拎返屋企當地布

港英旗就可能會
不過你係大陸買到先算

你咪掉囉
香港人既身份認同從來都唔係黎自枝區旗

掉囉
買定花生等你地黎扔

你係支區旗上面屙督屎都得

好理性講，紅色嘅旗who fucking care

真的不能理性
那紅色的染料會污染海洋
焚燒又會釋出有毒氣體
堆填又數百年不能分解

還是不要生產了
無有護旗就沒有購買， 沒有購買就沒有污染
愛惜地球， 勿護國旗

快

比佢睇番啲留言 激到佢噴血

梗係唔嬲啦，無你哋咁on9

油黑左好多次

嬲呀，破壞海洋生態

請便

我地又真係無咁玻璃心
同埋了解下區旗係咩來頭先啦

好唔理性咁恥笑添
中国网民唾棄香港 建議踢走這個熊兒子

撐完警掉落垃圾桶就ok？

香港唔係淨係得支旗

WFC

佢地真係唔識架喎

1 我地求之不得 又唔係我地香港國旗
2 我地根本唔fucking care你班垃圾既任何行為
3 我地唔似你班賤種咁小器咁玻璃心

區旗要黎把撚，成班比民族主義支配嘅人先會咁緊張支閪旗，香港人不嬲冇民族性，而係用核心價值黎維繫嘅一班人

Just do it

是但啦，特衰政府咋嘛

你燒左佢都冇反應
塊野囉黎當抹檯布都嫌唔夠吸水

公平啲, 下次兩支一齊丟落海

真是荒謬，把自己看得那麼高。

我地夾錢俾你掉，拿拿聲

唔好扔落海呀

一陣係d魚肚呀龜龜個口到揾到 佢地點算

抽氣扇旗你鍾意點咪點

真係冇咩所謂
你想做就做啦

我好介意，唔好咁做，會污染個海

掉囉，返屋企訓覺

簡直係憨9，香港人對支區旗根本一啲感情都冇，反而如果係龍獅旗的話仲會俾人狂𨳒𠻹，你話中共政權幾咁失敗？

丟!快啲丟!

香港的國旗從來都唔係抽氣扇或垃圾花

掉咪掉，無影響

其實我會好嬲

啲海龜食咗點算呀！

多謝都黎唔切

無人會care

掉啦
唔掉正柒頭

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

正常嚟講除咗七一同十一之外平時無乜見過支旗

如果日後有一支新嘅香港旗，一定要張民主，自由同法治呢三樣野放上去支旗到！！
而家嘅香港，正正係呢三樣野都土崩瓦解緊！！

掟囉 對枝旗冇咩歸屬感

你真係覺得掉港英旗落海香港人會嬲？

有咩所謂？

海洋已經充斥垃圾 你仲扔垃圾落去梗係嬲架屌

扔完之後最多都係d環團出黎又話亂拋垃圾污染海洋，影響生態果d野

除非你地搞咦幅 不過首先你地夠膽攞出黎先

掉囉, 俾$500請埋你睇戲食飯又點話?

你掉埋港英旗、萬國旗我都唔嬲

若果掉下呢啲象徵性嘅野, 就可以擊倒個政權, 我又無咩所謂
向來破璃心都係made in China架啦, not made in Hong Kong 架

搞呢幅香港人都唔會嬲
依家冇一支旗幟可以代表到香港民族

掉啦，做咩唔掉？

燒都可以呀

岩

唔做正仆街

屌 對唔住 手殘掂到負皮

WFC

成班唯物主義者

老實說
呢d 象徵式既野
真係冇咩feel
香港並唔係建立於一支旗上

手中無旗，但心中有旗

佢怎麼不想想...個區旗查實都係有五星..

WHO FUCKING CARE

只有極權國家先迫國民重視國家，美國燒國旗更是言論自由的表現。

老老實實 真心冇人會care
學樓上巴打咁講 我哋既理念 價值 唔係枝旗到

wfc

Just Do It!

燒左佢仲開心

冇所謂喎

嬲到仆街 污染海洋

咩紫荊花 明明係洋紫荊
anyway 快撚啲嚟掉撚晒啲旗落海

你郁枝旗又唔係郁我
點解會將個人榮辱同枝旗掛勾

最好連埋林奠一齊tim la

我認識既香港旗係深藍色底，有個米字，有獅子有龍，有皇冠

抽氣扇who cares

掉咪掉lo 紅色抽氣扇不嬲都無好感

英美人掉英國美國旗 ，都唔會好似共產黨咁大反應架啦。 死物一件 誇撚張

回返封利是比你添

好，快，叫PLA殺光香港人，唔做死全家

支旗係死物黎, 背後既意義先重要
仲要抽氣扇旗, 拎黎抹屎都無所謂啦

我對支抽氣扇係0歸屬感 你咪扔飽佢

死物姐

點及我地d手足俾人打咁心痛

有無搞錯，垃圾要掉入垃圾桶

你咪掉囉
wfc

是L但啦

國旗區旗可以代表人民？有人民先會有國家
有國家先有國旗區旗呀 傻屌們

有冇搞錯，污染海洋

講真真係冇感覺

扮下嬲呃下大陸豬買枝港英旗掉唔好咩

開香檳

I don’t give a fuck sorry

我會支持到底，岀錢印多幾張畀佢掟

老實講, 你咪掉囉, 我又唔會少忽肉

支那人諗野真係好on9 咪掉區旗落海囉 我不知幾happy

以為香港人同你地一樣玻璃心？
Just do it

區旗唔係已經塗污毀壞咩?

搞到香港中國旗真係冇所謂，搞到我地曼城支旗我實同佢死過

Who fucking care

啱！興奮都係屬於不理性！

港共政權旗

試下咪知嬲唔嬲囉

WFC?

歡迎

拿拿林做
我應該會仲開心

真心冇所謂

同志！這邊請，隨便丟

犯法 88

抽氣扇旗你咪掉囉

最好你燒撚埋佢無眼睇

興奮都嚟唔切啦，點會傷心

香港人剩係愛香港 咩旗咩國家wfc
你要掉就掉哂成個香港落海啦

香港人核心價值唔喺件死物

不如俾張藍屍扔國旗入垃圾桶既相佢地

當然唔理性啦，開心到請你食飯tim啊

唔好，我會好嬲

抽氣扇旗又好, 港英龍師旗又好, 咪一樣don't give a shit

話說這是國內同胞撐警活動後扔的
我們以為這只是傳統啊

我話之你攞黎汶屎

邊道會有反應，成個垃圾桶都係旗，就知國旗係condom啦，丢

其實掉咩旗,香港人都唔會有感覺

係就快

香港人：拍手

國民身份認同, 唔係靠支旗

你問吓出黎遊行果200萬市民, 有咩野代表香港, 比人掉落海會憤怒, 可能係雲吞麵, 街邊魚蛋小吃, ... 但絕對唔係區旗同區徽

十卜

請掉L晒佢，你哋咁L多臭蝗，一係拉隊幫手燒晒香港啲區旗丫唔該
我遂一換龍獅旗

唔係俾人起底話係P0P0喬裝自己擒上去扔落海咩

直程多謝你啦。。順手夠力就掉埋班狗官

[緊急分析]法！不！責！眾！

丢吧，我非常支持，而且非常感動

隨便扔

佢話個溝好大啱呀，
邊個諗到會有人以為區旗好重要

我冇感覺

無人care
香港人無中國人咁玻璃心

即使你燒埋，我都會尊重你嘅意見同自由
真係要比佢見識下佢同我地層次上嘅分別

搞返清楚係洋紫荊定紫荊花先啦on9

係掟就快

支持time la. 如果掉埋777及無恥官員,議員,我請食飯tim!

WFC
新聞都廢事報

可以，無任歡迎，快撚啲掟

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

快d添

快撚啲丟！

一我地唔會有任何感覺
二你唔怕被請喝茶咩

個枝只係 中國香港既區旗 你咪扔囉

無感覺sor

但搞笑既係 當日有人dum國旗落海個時
周圍既大陸同胞一直望住
無人去阻止
仲掛住影相

香港人唔係用支區旗打飛機

其實無咩所謂

推爆 自救

唔嫌硬咩?

燒左都可以

真心無感覺 我地不是用玻璃做既心

加上無自卑而來既極端民族主義

隨便 多謝消費

掉囉 我幫你睇水都仲得

扔立場姐姐或者利君雅張相落海 應該有用D

搞呢幅=間接支持港獨

認真.....wfc.
係大陸班傻仔先對件死物咁上心

612 721 811

掉啦

冇靈魂嘅國家象徵點會有感覺

點會
浸過中國旗嘅水已經冇得再惡化

我諗會拍手叫好

Who fucking cares

唔好污染海洋

嚴正警告支那人唔好咁做 否則我地真係會嬲到仆街

你抆完比我再抆

真係保持唔到理性

扔呀
正想換第二支
同志好波呀

拿拿林丟啦 唔丟正仆街

偽裝狗掉既你去問香港警察，不過佢唔用普通話覆你聽唔明就另一回事

感謝提供笑話
五毛錢留下了
祖國愛你

佢地係咪諗多左係佢地on9無腦先攞枝𣄃黎錫我係香港人依樣野係個心入面黎尊重既你估好似班蝗咁成人掛係咀邊講到臭曬呀

你中意掉去邊咪掉去邊囉

cls

Sor, 港英旗我都冇所謂
旗啫，咪再掛過
咁在意呢啲外物做乜啫

冇所謂

完全唔介意

幫我掉多幾支

支區旗根本冇認受性只係90年代有啲官話佢係區旗就當真

痾屎落去仲覺得舒暢添

掉啦 拆多幾枝掉添呀 唔好剩係掉一枝咁少

你夠膽就夠下囉屌你老母
我會不惜一切代價搵你出去請你食餐飯

笑死我

快啲扔，快啲扔

點火燒，點火燒

好開心啊，正啊，
濟聽都開心！

香港英治時代時都無國家民族意識架啦，個時港英旗都無乜feel
何況回歸左二十年既香港 國旗區旗都係一樣無感情
我諗問十個香港人 有八個都係咁諗

快啦屌
#我是掉旗手

是撚但啦你掉咩落去我都凈係會屌鳩你污染海洋

支持揼落海

雲吞麵魚蛋都仲可以拎黎食
支旗拎黎做乜

又loop

唔好竹丟落海，要丟落化屎池

你咪試下掟囉
我地最多話你亂抛垃圾落海啫
心情好仲請你食糖添啦
咪睇到好似掟我地嗰枝旗落海係一件幾咁大件事啦
咪又係布

區旗？WFC

慢慢

我地唔似你地拎黎當被com呀 是但啦抿屎都無所謂啦

我唔係要英國國籍，我係要守護香港

請掉

香港特區旗無代表性

請埋你食飯都得

真係無乜所謂

xie xie

其實有咩所謂

是但啦 掉咪掉囉 香港人既自我認同唔係建基於塊布

好老實講 真係無咩所謂
尊唔尊重你 唔關支爛鬼旗事

下次行動派掟俾佢睇啦

我地改埋枝旗做黑色啦

其實唔會有感覺，根本所謂香港特別行政區既成立係冇人民授權。香港特區唔代表我

快撚啲

其實可以對一塊紅色爛鬼布流露咁澎湃感情嘅生物
除咗西班牙啲蠻牛真係暫時諗唔到其他

試試佢先
唔好得個講字
好似話唔黎香港咁

快點掉，唔掉正仆街

扔啦

來自iphone客戶端

諗左一陣
Go ahead, be my guest
隨便丟

支持

快啲掉

係你地特別玻璃啫，全世界有邊個國家每幾日都出嚟指責呢個，杯葛嗰個
尊重係擺係個心到，成日攞愛國出嚟講講到底曬

香港人對支旗有感覺嘅咩

Ok

全世界得中國人人俾人侮辱
日日都要同呢個割 唔同邊個合作

快啲掉

真係保持唔到理性咁大笑

仲要迫人表態，肉撚酸到，差在無人紋中國國旗係塊面上表態咋，如果有一日有人紋咗，官媒又大讚，班名星又要紋架啦

贊成

我會興奮到仆街
一定保持唔到理性

請快點

快d 扔

支持啦直頭

唔扔死全家

抽氣扇跌落海變螺旋槳

哇我真係好嬲啊

肯定多過抽氣扇

會忍唔住拍手..?

笑到仆街

應該理性唔到

因為會爽到癲

其實有咩問題？

生生世世做中國人
仲要每代都百幾歲命

快啦

快d掉啦 等緊你

嬲? 嬲係邊?
WHO FUCKING CARES

香港人表示不關心
香港精神價值 並非如某國 建基於一片旗幟

大陸呢個地方所謂既愛都仲係流於表面

真貨溝通唔到，層次太低

冰上曲棍球打我地香港人都無嬲過啦
駒駒抽氣扇，何足掛齒

唔該唔好整污糟個海

隨便
你用埋黎打飛機同抿屎我地都唔會反對

比你當精液紙巾都可以

唔丟正契弟

點解0負評 冇5毛

扔吧，沒事兒

幾時前睇Youtube見班英國佬係英國改國歌做God save the fucking queen she is a cunt都無事
個Channel係英國其中一個最大既Channel

唔會有任何感覺，有本事燒埋佢。

內地人怎麼不想想，港共警犬扮示威者把大陸國旗丟海裡的時候還能不能保持理性

抽氣扇加5粒星 仲要紅底
枝咁嘅旗隨你處置啦

如果唔犯法
香港人帶頭燒抽氣扇啦

唔係鬥氣，但真係無感覺
你咪掉囉

真係唔介意個抽氣扇比人掟落海

朵花有啲唔好嘅含義 一向都唔鍾意

咁英殖民個張呢

是但啦屌

點解一支旗都可以用黎打飛機

丟左佢支旗好似丟左佢支震棒咁

開心都嚟唔切

快！

掉囉

掉啦，我Ok

即管掉

又真係無乜感覺....

環保人士出聲未

We dun fucking care

扔喇 我等唔切

俾我講句公道說話
真係冇所謂 你掉啦

唔好猶豫啦

#我是護𣄃手🇺🇸

就掉區旗俾佢睇

唔掟港英旗就得

你將銀紙丟落海我會大反應啲

話之你屙篤屎上去

我呢度有批好平嘅區旗,要唔要買返D返去掉落海呀,包菜包狗屎?

係就快，唔好下禮拜

掉落海未？

能

掟港英旗又點
你覺得香港人好care張旗咩

真心無人會理！汁返都費尻事！

支那狗幾時先醒？個個都好似你地咁玻璃心？

Care過抽氣扇先

一日香港冇自己既旗幟
任何一面旗都代表唔到我地民族
你咪掉撚哂d旗落海睇下香港人give ng give a shit

呢一刻比較具代表性既旗幟
唔係乜野港英旗
更加遑論支抽氣扇

一齊掉啦，我都想掉好耐

但係你地都冇理性過，你何來保持理性？

成日都諗唔明
旗ja wor
有咩必要咁大反應 你咪掟囉
你既身分點解要同支旗掛勾

請 隨便
同香港講民送主義
如果100蚊我反而仲心痛

扔埋金紫荊舊垃圾落海就算藍絲都唔會理

師兄好型

一支爛鬼旗，要掉就快啦屌

其實香港人真係無咩國家或者地方既身份認同
以前就錢至上, 依家就多左啲夢想, 民主公義, 玩樂
但都係覺得為左上面呢啲野移民或者去其他國家係好基本無所謂既野
做成呢個現象同價值觀, 歷史都好有關係

老實講 完全冇所謂
你掉咪掉囉 ON9

一陣甩色以為自己生痔瘡

我會

區旗wfc

抽氣扇wfc但佢地夠膽掉咩

你鐘意啦

你地中國人直接掉入垃圾筒wor

如果中國𣄃同區旗一齊跌咗落海，你會救邊個

支旗唔代表咩，唔應該嬲

屙尿

又唔係話會嬲到做啲咩嘅
類似係當年第一次喺新聞睇到自由行喺條街屙屎屙尿咁嬲

唔可能有咩感覺，又唔係我跌落海